覺唔覺30-38歲嘅女人好吸引？

✅成熟穩重
✅懂得體諒人
✅懂得照顧人
✅人生歷練豐富
✅懂得人情世故

驅風

少女唔鋤愛呀婆

對波已完全成熟

補圖

你又幾多歲呀

14碎

唔怪得知你咁低能..

又關事

覺 最重女人味既時候 再老啲就變中女

智商同年齡都幾大關係

真 講得好啱

我iq180

你心智唔過100

Milf

我心智猶如蜜桃成熟時

連登有冇三十路絲打？想sick

蜜桃成熟時形容心智嘅咩

我話得就得

你強詞奪理

我冇講歪理

你係典型港女

唔洗埋單就過癮

我是香港女孩

我rebest you

三十幾已經高齡產婦

有冇例子

圖都無張點討論

Ali

覺唔覺30-38靚女吸引

驚你會鬧我

係

邊伯賢我老公

點會 我甘nice

你上次先鬧完我

樓豬38歲

中環灣仔 20尾到30尾 有啲女好得
好想拉佢入房抽插

米爆啦

最緊要係有技術
口技 騎技 手技 全Max

睇完最尾嗰句先覺得香港地有咁多痴線佬

私人會所，你玩唔起架

嗰個返office工嘅男人都咁諗
啲靚女同事

唔明咩係私人會所

po多次可能會唔同呢~

你有無睇早兩年果D港產片架
好多都係講呢啲

Po咗係#5

其實呢個年紀係最好屌

係貼都唔係貼呢件死mk啦

上面做乜鳩

係 不過多得佢日日行嚟行去 我先有動力做嘢 thx my goodness

著裙 著黑色/白色嘅女人 嘅靚女最撚正
叫佢地坐係張枱 張開腿 V字
我伸個頭入去品鮑
品完鮑之後一邊奶腳 一邊渣波
之後一路打茄輪一路抽插
最後叫佢吞哂先可以離開間房
唔係就寫衰佢Career appraisal

但佢吸引到你喎

係 勁𠹌正
成日ff佢做我女朋友 生活係點過
肯定日日屌到腳仔軟

屌你老母支那狗！

Keep到就係 未計有啲女人呢世都冇試過有女人味 到30歲就開始衰老怨天尤人

詩琪姐

CLS

又嚟

純文字討論？

李司琪仲正

幾時吸引到我

問心個句
有得咁做 唔犯法
你肯定返八個鐘工屌最少4條女啦
屌埋樓上樓下層數個啲女tim啦

又扮假膠

好少睇

重點係要靚

35-45最正

套戲名叫：私人會所

30 ok
38不了

Yeesa？

吳海昕

43 ok?

最後果句先cls

鐘意
利申 女 20

佢寫衰你就有

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

30-35啦 35打後都完全不了

姨姨我想同你日日食好西

嘴唇乜撚嘢事
含撚含到腫咗？

中女做我上司
我舔鮑舔到升職啦

日日都含架啦佢

你點解咁清楚

我十八都好吸引

想cow 你好耐

正常人都想啦.....

返工男同事 如果有女同事想你對佢咁做
個女同事一定會同你四目交投 雙目傳情
女同意其實都好想比人格硬嚟
佢係比緊signal你
所以 巴打們 去馬啦～
分分鐘搵到女朋友/SP

咁你有冇拖拍.....

呢個年紀先最正

依家開始有<3

睇下有無keep 住做gym, 做運動，無嘅話唔駛諗

想認識你另一半

common sense

你啲common practice要人幫，仲好講！

搵唔到嘅

完全同意
30-35最正,陣女人味出哂黎

抵啦

我

冇做錯 唔會認

你自戀？

如果大波仲正

補圖2

拉

我覺得11-14歲既女人吸引d

咁都上熱門 係咪痴線

你啱啱係樓上留咗啲變態留言
係咪驚上咗熱門畀人發現你咁痴線
想拉幾次就洗底？

咩變態
說出很多男人心聲

樓主識野

呢句真

仲有半個月就30呢...

姐姐

你依家都好吸引

你漏左靚字

想要片，thx

18至30先正

我指某人..

I字頭

e字尾

真係過左28就會覺得d30以上女人好有女人味 睇見都扯

中間e字

btw hana好正❤

Hebe

連登好多人反佢 但你都讚佢
sis 好勇敢❤️

我專向難度挑戰❤
原來shiga都31

我覺得佢哋個樣似二十尾

hana好似仲報細數

最緊要玩得放 識潮吹 同唔使幫佢埋單
btw邊度搵？

佢38歲

其實佢認自己38有咩問題
啲人咪覺得佢keep得仲好咩

女仔鍾意個年歲數字細啲

是但啦
過咗三字頭都一樣㗎啦

女人對年齡好敏感

38你都照娶啦

不了 留返畀其他人

我要shiga

16-18

best

Shiga 我都想要

有冇j圖

佢最近好密實

腿都唔show下

小朋友先會覺得30路唔正，對我嚟講ideal對象就係30路，女人味又重，又有人生經驗，好似姐姐咁

Btw 聽晚有Hana Shiga 睇

咩show

保良局慈善show

有冇腿睇
有我就睇

睇精神年齡識d 30中都仲係mk格

唱歌未必露腿
有就話你知

shiga唔露腿就唔係shiga了

做咩咁鍾意佢對腳

因為對腳就係佢賣點囉

佢唱歌都好正

水星逆行

樓主係咪38歲嬸嬸

浪漫前夕

到此為止

說分手

ching 幾大？

說一句

第一次見你po Ali

佢38 了

身邊好多16 溝30

大佬不能輕易出 佢真系正到仆街

千奇唔好分手

真係佢嚟？

開始暗色既牛肺, 再加少少口臭, 諗起都扯

白，但唔滑，有少少青筋，少少粗既中女腳

pornhub MILF😂

譚凱琪

同我地屬性一樣

又係反周反現？

係
仲要反gfriend
發覺每個once d眼光差唔多

原來佢once 嚟

大家都知

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤熟女一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

我唔知...佢本命邊個...

呢層我就唔知...

佢收得咁埋...
淨係知佢反現好出名

咁你點睇佢

佢冇反我鍾意嗰啲就冇所謂啦

我都係

Kpop道火我熄左 矛沈迷巧耐

咁大家同一陣線

咁港星邊個正

佢反gfriend呢樣嘢我幾欣賞佢

我個名 江嘉敏

你反唔反Shiga

你咁憎gfriend 係因為導狗？

點解要反

係咪唔反港星

係
佢人渣來

導狗係反twice 先做人渣？

好多樣嘢啦
總之佢就係仆街來

咁我小心啲佢

有肉地又靚又保養得好既就係

同佢frd嗰啲都唔係咩好人

邊個係佢frd

多數唔反

冇
講下啫

咁就好 同一陣線了

連邊B都反佢

你buddy黎

佢條柒頭眾叛親離

其實你係咪真係用華為？🧐

冇
再屈我
我就當你buddy咁處理

呢隊野假到仆街 樣假 行為造作 巧撚唔自然 講句野刀就住就住 不了

下點解咁講

問下啫
幾撚時屈你

原來咁老... 10年出度又好似差唔多...

總之唔好再提啦...

識貨 女人年紀大會愈正

所有姐姐都好正
利申：姐控les

30-35都仲可以接受，有啲真係好有女人味

成哥

又要打J了

成熟同事業有成嘅女人真係好charm
特別係著西褲嘅女人真係

利申：20頭

你估個個都Ali 孫藝真 咁正咩

38都仲有得比你玩
條女本身都有d 問題

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

睇咗咩對話

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

請善用不推文

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

通常只限異性

姐弟咋 ? 餅印咁

我老公，